原來諸葛紫琪講嘅野係真！以後都唔搭巴士了

先知